(台測)第 2 3 4滴血

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.這回藍波被派返回越南調查越戰失踪軍人下落,看看他們是否已成戰俘。豈料,當藍波到達該地後,突然失去了所有的軍備器材,只剩下一把刀及一套弓箭。後來他發現了真相-他被自己的部隊出賣。在一名越南少女相助之下,藍波發揮堅強意誌及高度求生技巧,克服了一切逆境,並展開了他的複仇計畫,向出賣他的人還以顏色……

2.歷經無數戰火與生死考驗，主人公，豪情勇士約翰·蘭博放下手中的殺人武器，在泰國過起了平靜的修行生活。有一天，特勞特曼上校突然出現在他面前。此前不久，上校受命率部隊前往阿富汗，協助當地的聖戰勇士反抗蘇聯人的入侵。雖然在上校給的照片中，阿富汗平民飽受外敵侵略和蹂躪的情景觸目驚心，但蘭博還是拒絕了上校的邀請。某晚，特勞特曼的部隊在執行任務途中遭到蘇聯軍隊的伏擊，其本人也不幸淪為階下囚。得知這一消息，蘭博再也無法靜觀其變。浴血戰士重披戰甲，隻身闖入充滿凶險的阿富汗腹地，展開一場緊張紛呈的絕命營救……

3.藍波在越戰和阿富汗戰爭之後，因為對美國生活絕望，於泰緬邊界過著與世無爭、靠捕蛇販賣為生的歸隱生活。某日總部設於科羅拉多州的泛亞洲牧師團（Pan-Asian Ministry）的一群義工來請藍波幫忙作船夫帶路，好讓義工能供給河川上游的克倫族人藥品、醫療、祈禱書及補給品。早就看穿世事的藍波以「沒有武器就沒有改變」為由拒絕，但是最終被義工莎拉·米勒（Sarah Miller）說服。牧師團一行人在渡河過程中遭遇水匪，藍波為了保護莎拉不得不出手冷血的將匪徒集體擊斃，但是卻遭到了牧師團領隊麥可·伯奈特（Michael Burnett）的敵視而被拒絕雇用......

10 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野